be water 散

大家呢個時候，西環被狗圍，大家走向中環，有可能灣仔佈防，這有可能兩邊被包抄，而家可以散就散，去吃飯，飲下野，be water,一齊走，不再受傷，不被捕。

認同
但都係俾現場決定